【學術討論】 喺室內放催淚彈有咩後果？警察有無權力放？

單純想學術討論下示威活動中，世界各地嘅警察都經常用催淚彈，外國警察有清晰指引話唔可以係室內放，室內放就係非法武力，香港唔知有無相關條例？

同埋如果係室內放，會引發咩後果？

PUSH

試過搞到燒咗間屋

聽人講室內放就係致命武力

會窒息致死

push

今日就發生..

一個月前大家都仲諗唔會發生既事，今日就發生左

屌你老母，黑警全家長命百歲，百病纏身

sorrr 撳錯負評

唉

推